諗到現場指揮官可以點卸膊比啲散仔

鬼佬指揮官同毅進仔講Don't shoot
但毅進仔唔識英文，以為上頭叫佢開槍

好心啲毅進仔去進修下英文，宜家害到大sir

可能個指揮官指住d記者
想提d警察果到係記者唔好射
大叫：press! press!

警察心諗:㩒得制啦

10/10

真係會唔識
問過呢句點講：dont shoot our kid
仆街條友讀左shoot out

鬼佬：Hold fire
毅進：好！fire

呢個高汁

唔好！停！

又諗起u shoot the press

Hold your fire!
Fire?OKOK!

最後

催淚彈: 係我自己行過去自爆架！

結果原來係誤會，我地會努力幫助前線人員進修架啦，冇事發生，皆大歡喜，多謝各位

可能個鬼佬識講中文呢